手足屙屎討論

有冇手足同我一樣 近排都係keep住屙爛屎 仲要一日屙幾次 但係又唔係肚痛

究竟係因為食得多tg定啲水有問題

光復香港 時代革命

係米得我係咁

圖

冇影呀 怕嚇親你哋啦

官人我要圖

唔係講笑 好耐無痾過正常屎屎

比較好奇有無催淚煙味

Same 雖然冇肚痛

真心

你屙果啲係米有先

除咗肚唔痛之外 所有嘢同肚屙冇分別

腸有菌

減肥就係咁簡單

齋屙唔痛兩日